建制派輸甩底褲 毋忘救年輕人 對香港人大勝後感言〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭